{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D500978",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더세인트"
    },
    "text": "「ザ·セント\\n\n光州東区雲林洞669-31階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~24:00、年中無休、36席/部屋:部屋なし、現代的で洗練された感じのザ·セントは外観から個性的なインテリアでお客様の目を引く。 広くてきれいな内部と音楽が流れる静かな雰囲気で、恋人たちのデートコースとしても人気が高い。 ベルギービールからワイン、おつまみなどの食事もできるザ·セントは、ドライブ中にしばらく休めるスペースを提供する。 高級レストランに羨ましくないザ·セントで恋人との大切な時間を作ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·セントはどこにありますか？",
            "answer": "ザ·セントは光州東区雲林洞669-31階にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントは何を提供していますか？",
            "answer": "ザ·セントはカフェ/居酒屋で、ベルギービールからワイン、おつまみなどの食事も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·セントは12:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ザ·セントは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ザ·セントの内部は広くてきれいで、音楽が流れる静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントはデートコースとして人気がありますか？",
            "answer": "はい、ザ·セントは恋人たちのデートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ザ·セントには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントは高級レストランですか？",
            "answer": "いいえ、ザ·セントは高級レストランではありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントでドライブ中に休憩することはできますか？",
            "answer": "はい、ザ·セントはドライブ中に休憩することができるスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·セントで恋人との特別な時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ザ·セントで恋人との特別な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 368
    }
}